"Als ik spreek over succes, spreek ik van succes met de jongedame; en wanneer ik spreek over oorzaken en redenen om succes mogelijk te maken, spreek ik van oorzaken en redenen die het als zodanig met de jongedame zullen weten.
